{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja nurrun ja armastan n√∂√∂re taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad ja vurrud."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mina haugun ja liputan saba ja armastan pulki tuua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen lojaalne kaaslane."},{"text":"Ma naudin fetchi m√§ngimist."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun ja vahel ka vadistan maal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib lompides m√§ngida"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Mind leidub sageli taludes."},{"text":"Valmistan valget vedelikku, mida paljud inimesed joovad."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen lakaga suur kass. Mind tuntakse kui d≈æungli kuningat, kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√µimas."},{"text":"Olen tawny v√§rvi."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja ma elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu muster aitab mul peitu pugeda k√µrge rohu sisse."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Olen tuntud selle poolest, et olen kiire."},{"text":"Elan urgudes."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad maap√§hklid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen k√µva kestaga roomaja, liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"Ma v√µin oma kesta sisse peituda, kui ma kardan."}],"options":[{"label":"Krokodill","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen √∂ine lind, kes on tuntud oma vaikse lennu ja \"hoo-hoo\" heli poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suured √ºmmargused silmad."},{"text":"Jahin √∂√∂sel."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa v√§ikseid n√§rilisi."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Hawk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Armastan magusaid asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen midagi magusat ja n√§mmist."},{"text":"K√ºlastan lilli, et koguda nektarit."},{"text":"Olen tihti must ja kollane."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n taimi. Mina olen tavaliselt roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."},{"text":"M√µned arvavad, et ma toon head √µnne."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja punane mustade laikudega. Mind peetakse heaks √µnneks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan aednikke teiste lutikate s√∂√∂misega."},{"text":"Mul on l√§ikiv kest."},{"text":"Minu v√§rvid on sarnased √µunaga."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ehitan tunneleid maa alla ja elan koloonias. Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen koost√∂√∂d oma perega."},{"text":"Elame k√ºnkal."},{"text":"Ma suudan endaga v√µrreldes palju raskemaid asju kaasas kanda."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"V√µin √∂√∂ koos k√µhuga p√µlema panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Helendan pimedas."},{"text":"Olen √∂√∂siti aktiivne."},{"text":"Minu valgus aitab mul leida s√µpra."}],"options":[{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"K√§in l√§bi metamorfoosi, alustades r√∂√∂vikuna ja l√µpetades v√§rviliste tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n noorena palju lehti."},{"text":"V√§ljun kr√ºsalist."},{"text":"V√µin lennata ja juua nektarit."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on pikad, √µrnad tiivad ja suured silmad. Elan tihti vee l√§hedal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib leida j√§rvede ja tiikide l√§hedalt."},{"text":"Ô∏è Mul on suurep√§rane silman√§gemine."},{"text":"Olen kiire flaier."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen tuntud oma kleepuvate veebide poolest, mida kasutan oma toidu p√º√ºdmiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Keerutan siidi."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":" Fly on minu lemmik sn√§kk."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tick","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen maskeeringu meister, tihti segades sisse lehed ja pulgad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma meenutan √ºht osa puust."},{"text":"Ma olen maskeeringus osav."},{"text":"Olen pikk ja peenike."}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen oma palvetava hoiaku poolest tuntud kiskja. Ootan kannatlikult oma saaki. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hoian oma esijalgu erilisel moel."},{"text":"S√∂√∂n teisi putukaid."},{"text":"Minu v√§rv aitab mul tihti roheliste lehtede sisse peitu pugeda"}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":true},{"label":"Jalutuskepp","isCorrect":false},{"label":"Locust","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}